人性化既職員係職場上係吃力不討好

上司總係覺得你好似機械人咁就最好
曾幾何時我都係一個成日鳩up既死sales
得閒鐘意話d客今日又執唔少 幾時全職炒股 提攜小弟

但成日比同事上司話我假膠當客係fd咁樣態度唔好
最後被迫成為機械人一份子

係
係香港返工最緊要做到苦行僧咁

當自己係狗就得